HKSI paper 1 pass左之後點挂牌

pass 左paper 1 ,然後應該豁免考paper 7 8 ,
但想問問挂牌個d係點玩法(去邊到挂，係咪免費 等等) 有無師兄師姐有經驗可以傳授下....
有興趣一齊交流都可以tg我 @whatever3210

本身做緊銀行定其他工？
公司幫你掛牌架啵

真係港豬黎
香港一兩個鐘前先把咁大單嘢你仲喺度問掛牌...

我傳授你聽日兩點出SOGO shopping 呀，
大減價呀！

Paper 1 難唔難啊

難到仆街